鄭子誠係唔係第1次做好人但比人撚既角色

幾新鮮睇佢比人打 無線特登將超時空男臣撚人同被撚互換 上次佢撚馬強 今天比佢撚番次 所以今次角色選人係有厚因 最重要係搞笑 2套劇都係認真搞笑

沒人埋